求答 呢間咩公司嚟

細佬我呢排搵緊好多工
上網見到呢間公司
有冇人知
上網搵唔到呢間公司嘅資料
係唔係傳銷嚟
福利咁好 但動歷要求咁低

gmail

學歷*

Gmail 我都覺好奇怪

cold call狗

gmail嘅工唔好去in啦